點解個個都話唱今天我,但又唔考慮下唱國際歌呢？

起來，饑寒交迫的奴隸！
起來，全世界受苦的人！
滿腔的熱血已經沸騰，
要為真理而鬥爭！
舊世界打個落花流水，
奴隸們起來，起來！
不要說我們一無所有，
我們要做天下的主人！

這是最後的鬥爭，
團結起來到明天，
英特納雄耐爾
就一定要實現！
這是最後的鬥爭，
團結起來到明天，
英特納雄耐爾
就一定要實現！
打倒特衰政府,星期日一齊唱國際歌!!!

老老實實,抗爭一定係唱國際歌!!!

以為你唱
Imagine

lmagine唔夠激啊

有唱過架

星期日唱國際歌！

蝗語 不了

唱法文版本

英文喇